有無人IB入唔到

想盤前走

一齊坐啦

成日都要load好耐

次次有人話入唔到我都無事
你地揀咩地區

冇事